有冇人覺得口膠咬耐左繼續咬會好想嘔

打錯係香口膠